%@metapost:Evaluation2002exo14.mp
Le graphique ci-dessous représente la croissance de la population mondiale depuis 1850.
\[\includegraphics{Evaluation2002exo14-1}\]
\begin{myenumerate}
  \item En quelle année la population mondiale a-t-elle atteint 2 milliards d'habitants ?
\par\dotfill
\item Quelle était la population mondiale en 2000 ?
\par\dotfill
\item Combien a-t-il fallu d'années pour que la population passe de 1 à 2 milliards d'habitants ?
\par\dotfill
\item Quelle était, à peu près, la population mondiale en 1950 .
\par\dotfill
\end{myenumerate}